荃西巴絲請入

各位點睇環宇海灣？
覺得附近環境好似都ok，同狗仔散步都舒服
想壓壓價7-7.2m 兩房
有無其他推介

你頂得順個臭海同周街都係福建人就買喇

我都睇過對住天橋個邊～吵到爆～個AA仲話件貨好快走

咁依個budget師兄有咩推介

F1？咩樓層

7m唔使旨意買到市中心仲要2房啲樓
最少都預多2-3m先啦

唔錯 會所幾grand
但交通稍微唔方便 要行十分鐵去到狗鐵同巴屎站

好似7樓～～有件係高層小小～不過有租客無得睇

對F1 真係.......

長期唔開得窗

好鐘意聞屎渠味
聞到上左癮

有錢新3寶啦,
柏0灣>荃城>愛之戀

柏O有咩好
9成開廚+日曬雨淋

所以咪無諗市中心

頂盡得7.5m，唔使諗

環宇都唔太夠

好似有間兇宅樓上叫緊7m

BBQ/ 跳樓?

其實兇宅樓上自用過到自己果關都無問題啦, 最緊要銀行肯借

其實都係 但預左賣既時候又差少少

如果住返10 年可能都無大太影響

7M頭，揀到8座個d對正墳景可能都未必得喎

點解兇宅會隨時間改變咩

孝子
咁儲下錢再算

可以係好市果時正常價慢慢賣(如果你真係平到買)

我覺得臭味黎講柏傲灣先最臭
咁岩彎左入去，d屎水積晒喺度無流動性